有冇人好憎啲扮野撚/西

讀書果時明明好撚勤力讀書 但考試前扮撚晒冇讀過 最後好撚高分就話自己亂答. 明明係FB好多仔/女 like 仲留埋啲半表白留言 但永遠話自己係單身狗，睇到佢地就想一拳打爆部電話.

推！

我就係收曬兵既單身狗，對唔住我咁幸福

🍇